有心事嘅入嚟擺低 無心事嘅入嚟吹水 (244)

唔小心二百四十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

好彩唔中

咁都搶唔到

1001

保姆咁

好大佬

窮j 靜靜 手巴 消失了

lm

人生真的有點攰

你點知

同ex散左一半月 原本識左呢家個女朋友已經覺得自己忘記左佢 覺得自己睇開左 但有時飲左少少酒又會念返起ex 有種好唔捨得既感覺

人生ching出現了

睇到港豬咁樣見人仆街仲要踩多2腳真係好心傷。
梁天琦可能真係做得唔岩，但都唔洗做到咁賤。
覺得香港更冇希望啦

Sorry for 1999

唔好當呢家個女朋友係水泡呀 會傷人感情

浪費人時間會落地獄架

冇當呀 同呢家個女朋友好夾都好中意佢 但有時就係會忍唔住念返個ex 可能同個ex拍得太耐 未習慣到

圓○○

悲傷係需要時間沖淡
慢慢啦

講緊浪費新女時間 ？ 我真係覺得好夾好中意佢 但唔知係咪有啲驚左 總係怕佢都係呃緊我

好似好對唔住呢家個女朋友咁

dllmch

頭先溫左陣德文 好努力學緊d ch sch音 學學下發覺自己d英文發音懶音都執得好左

-.-

絲打

多謝巴打 錫啖你

女神 c煙

覺唔覺人生既意義都係想搵一個真心鍾意TL既另一半？

唔關事

又夜深，入discord r水吹先

我明係對佢既一種專重，但好多時我係控制唔到咁念返佢同覺得sad，到呢排我都開始懷疑自己係咪有depression，我真係覺得同現任好夾我好中意佢，但可能陰影定係以己度人啦，我好怕佢唔係真心對我或者佢仲會念返同以前ex既野，我明我自己都控制唔到根本冇資格咁樣去念佢，但我真係怕 btw個ex係再見都冇可能做得返朋友，亦唔想同佢做朋友 但知道自己現任係識我之前都仲有同ex聯絡，拍拖前有同佢講過唔中意，唔知佢依家仲有冇

收嗲啦圓○○ c煙係女神

yes

你食玻璃

一到夜晚我就病發

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我愛林宥嘉bb呀！！！好靚仔呀！！！！

圓○○恰我

你又紋？

一直都想紋
但條廢老唔肯比我紋麻
都係搵日紋左佢算 反正佢都唔當我係佢個仔

我都係紋左先算 之後佢地都接受

kawaii

平時我causual講野中英夾雜都慣左有懶音

但全英文講時又會無哂懶音

第一次見 點解會有人po自拍？？？係咩我miss左咩野？

hi

我全英文有時會miss左尾音或者會lur左佢 唔知係咪比德文強姦完 依家無啦啦就無哂d問題

佢講過句野 黑社會先紋身染頭髮
之後我就問佢我老母同家姐又染得?
佢答唔到 我無理佢就走左去染
返到黎就話你染頭髮好啦 點都唔好紋身 唔係既話斷絕關係
聽講佢以前比紋身佬凶過所以驚人紋身

on9 jai

放心啦 我屋企同其他人屋企唔同嫁

幸福

我話紋身係藝術 而家紋身唔係黑社會先紋

ching agger

收我為徒ok?

雖然唔成功 但我照紋

識個地盤佬紋左小熊維尼全部人落隻手到

佢話藝術咪乞食
細個想學下樂器都反對我
到12 3歲果陣又屌鳩我細個唔學樂器一事無成

我之前有po上黎 if你追開po

係時候追返d時間聽日立即屌完首歌就sd比絲打唱 之後自己開edm寫
趁我仲有兩個月可以生存

男

諗住紋羅馬數字既生日係手指
之後 背脊紋彼岸花 全知知眼 同 萬花筒

烏大龜成日話呢張係我
我都想中學係英華讀

new age

係atm

[img]咪傻啦呢個post一年前就已經見過你 [/img]

手指 太mk不了

4個字 4隻手指岩岩好

我都有你......

你知道

互爆la

快d爆 我想睇

全知眼係吸引 萬化筒都ok

張圖大執到咁 真心咩你

潛了 沖涼先

我認我咸濕

不了不了

不了

俊

hand ching 同靜靜私奔？

支持 leo狗自貼

6666666666666

白

我tg咪有自拍lor,柒頭

女神 自拍

醒左

少人到

原來你訓左

係

做乜

無

今日去得好慢 明明平時都好快

頭先同屎忽鬼9up 傾傾下訓著左

我個frd好意思仲唔覆我咖喎

Sweet

改左新花名比佢
跟住佢拖埋我哥落水

gogogo

恭喜

主動約你 爽啦

講起藝術
條廢老好唔滿意我依家頭髮長
日日問我幾時剪頭髮

幾長先

訓了早抖大家 祝大家開心

聽日先覆 未決定好

同手巴差唔多?
定邊個巴打之前貼過圖

都未必係咖

考慮下先

但有女陪食飯 已經開心

冇啊 留到自己覺得好睇就停
依家紮馬尾既話超似女仔

唔記得鳥

我唔自拍

暫時今個星期都唔想

我唔影相

要諗下點相處

世界沒有我 還是很好
所有認識我的人也不會少了甚麼
管我多用心 也沒有人會欣賞

加油

忙定怯？

吹下水 食埋糖水 送佢歸家 nice

今日返工遲咗7分鐘
聽日要見section head唔可以再遲
我決定早半個鐘返到 希望起到身

both

其實有諗過
不過一黎我唔想比朋友知係我
二黎我唔想上位
三黎係想真心幫下人講出自己心事
四黎土地問題

送佢歸家，不了
好遠

我比達狗更妖艷

幾年前同朋友s個ex 起一齊，拍左半年拖左右，期間因為s不斷搵我男朋友，話佢好賤又喊晒口咁，之後佢覺得內疚而同我分手。最近我同翻個男仔一齊，呢個時候個s又出現翻，不斷騷擾我男朋友，喊住打比佢，仲要話好掛住佢，無晒啲朋友，好慘咁。雖然我好信任男朋友，但我唔想佢又會因為內疚而選擇離開...同時間，我亦覺得再次被朋友s 背叛好傷心

宜家就係唔想

計多幾題數去訓啦 但好多野想做

就咁睇佢地似夾埋玩你...

ok

我都知

點解咁講

我 最多 把軀殼暫時就當不屬我

我可唔可以提佢唔好溫漏野 好無呢

Btw 有時好想佢一d白痴野
例如 我係咪有d長氣 算唔算大膽定怕醜(問過 佢話介乎中間) etc.

um
你唔會有機會見到我?

真係好努力

分手>同你一齊>搞你>佢話內心過意唔去>分手>復合>搞你>佢又過意唔去>分手
咁樣唔係玩你係咩

訓都突登同你講聲加油

做返自己就得💪🏼💪🏼

講還講唔好貼圖

G道

Very ok

我沒有我沒有沒有 從運氣到信心到天空宇宙全屬某某 未明何處有售

我OK

G持

回憶這理想不夠理想

連夢裡也覺得快樂難求

沿途逛世間一趟只有向上

遺憾夠 還要去張開笑口

連我愛你你愛的他都要走
同樣犯不着哀求

關注遠方得到讚賞

想同佢柏拉圖式戀愛

可以

唔係 邊有咁黑仔

miss me?

揀左乜

挽留

唉

無人覆我了

同靜靜私奔

hello

返嚟香港

做咩呀

追風箏一對傻瓜

冇排jupas
到時睇下21分有咩水泡讀
Btw唔係好想傾學業野

叫聲我leo gor 先

有時回得太快好易洗走
我都成日無人覆
但唔敢要啦 我地點都g持你

乜選修？我理科

leo gor
我不是MK

當天初戀想過成家

返緊書局pt
聽日又要返
有個死白婆同事成日針對我

hi乂kit乂

暗暗生出如髮～～～

我真的不是MK

不找hand ching鳥

很荒謬

no one miss me

挽留？

sick ball

Miss哂
挽留

唔啦
屋企得老母同我一齊住

慢慢
chill緊

#331

重要提醒：今晚關閉手機
提醒家人今晚 12:30 - 3:30請務必關機：電視已經宣布了這一消息。請仔細閱讀一下和照顧好自己。告訴你其他的親愛的親人和朋友：今天晚上從12:30 - 凌晨 3:30，極度危險的、高輻射的宇宙射線將會貼近地球而通過。所以，請關掉你的手機，不要讓你的手機靠近你的身體，可能會造成傷亡或者損壞. 請告知這條消息給你關心的人，晚上記得關機，記得群發給你的朋友，關愛身邊的每一個人~群發，電視播報中央13台新聞！

無

應該pm hand ching?

[member係hku Bu edu先count我6
[/member]

宇宙射線

A就係7 HKU BU EDU

爬上#331 look look

覆佢
溫書加油 攰就休息下

我都以為係

大家好呀 我係新人呀 想問下大家 我最近鍾意左一個女仔 其實feel到人地對我都冇乜意思 但係我有時忙得濟已讀佢 佢又會同佢個fd講 想問下大家我應該點做 應唔應該果斷斬攬

晚安 可愛

crrto係咪高登就識架啦同你

系牙

初戀美好 但結束了就不美好

枯木逢春盡發新，花看葉茂蝶來頻；
桃源競斗千紅紫，一葉漁舟誤入津。

咁夜仲唔訓

好似feel到少少惡意

新人個comment無人覆

死咗啦

佢同fd講咩先

雖然個po推得好快 但希望大家都盡量睇哂d comment
如果有人留左心事但無人理佢我估佢地一定好唔開心
有時講心事唔係咁輕鬆

So？

55
考試真難捱

算啦
當我冇講過
我已經話唔想講 你兩個係都要繼續問

Goodnite

有問題？

好喔

edu 睇best5

算了

台灣係台北讀清政？

因為等你句hi leo gor

講多d

Edu 少仔到

我都唔係好知 佢個fd話我已讀左佢咁 但係個女仔應該都當我係朋友咁 覆msg可能都係順便覆埋我 其實我都知結果 我都係想上尼傾訴下

唔試點知

掛住我？

好驚佢都有睇post

台灣都ok

人生 你怎了

半夜驚西咩

怕甚麼？

無，你去同牙嫂玩la

如果係普通人 應該無必要同fd講你已讀佢
起碼佢想你覆佢
咁你至少要主動返d
雖然你都唔sure佢對你有無feel

佢瞓了

叫聲leo gor 先

會好尷尬 利申試過 一係加密 一係祈禱佢睇唔到
祝你好運

叫醒佢

女朋友係到都照打

完全封鎖左crr唔知咩

Over

你好C煙老弟

點會搵到喎 除非知你會員名加mon你

試清楚再落決定啦
有咩再update lor

Game？

cooked

之前都有試過問佢不如一齊出街 佢話帶埋個fd去 近排諗住問佢幾時得閒 不如去街行下 佢話 佢個fd好得閒 你同佢行

人生

佢個fd 想媾你？

乜

Btw 點解覺得佢對你無意思 多數女仔係感情方面表達都含蓄一啲
同會同fd講都叫在意你啊

Weight

豬扒拉油拉過頭

一早過晒

有玩？

豬扒 好味

話想見佢

玩乜？

搞咩

香蔥豬

這就是人生

我諗佢嘅原意係想我同佢個fd拍拖咁 但我同佢個fd大家都係朋友 其實我幾鍾意你架

Overcooked

派下膠 問下意見呢啲俾男女朋友見都無咩所謂
尷尬係有一次呻感情野俾佢周到左 tg開解返我 結果幾好 但過程
所以 如果個女仔睇到 都未必係件壞事

利申 男朋友好似都有睇 但唔留comment

好咩 我鐘意咖哩豬

個人覺得TW無乜問題，最緊要張degree政府承認

helmet 自己前途同屋企人商量好D

HI，你條未叫聲leo gor

鐘意既女仔同另一個男仔現實成日傾計 私下有冇wts果d唔清楚
打聽到個男仔對個女仔有好感
而家好灰

成日屌尻我夜瞓
佢唔會開解我
因為佢知曬所有咁濟

點解呢

未撚聽過呀

兄弟，無見一排咁串嘴

努力啲

無點解

夜啦 唔好咁大聲

隻抽

好close

另外個個男校出身 定做工程

兩個都係有咩事就會直接講
唔開心了
之後就會問點解
唔鍾意估估下

Go ahead beat him down

LEO GOR

白金哥 今日車頭條MK有無跳game媾女？

未亡

近排真係勁down 中學班fd上年去完gradtrip 之後已經斷曬聯絡 大學班朋友又未係好熟 中學個時用左幾年時間去追一個最尾都冇結果嘅女仔 做左幾年工具人 前一排先忘記到佢 跟住exam 用左好多時間溫書 但結果都唔太理想 係大學又識唔到女仔 到依家仲係a0 唔想同屋企人分享 怕佢地擔心 朋友又有新嘅圈子 最多wtsapp幾句 只可以上尼同咁多位分享

岩啊 呢啲狀況好理想 要繼續保持

白金係紙囝
無跳驚不過今日好撚雷

早晨

付出同收穫唔成正比 見到舊朋友身邊有新朋友
個種失落感
You are not alone

ng 求其la,派下膠咪算

依家除左番parttime自己養自己之外 我都係自己一個去游水打發時間 有時屋企人問起點解我冇同朋友仔出去挽 我都唔識搭 唔想佢地擔心我

@粉

舞人，酒

你好

人在

Hi dude

咁樣已經好好 多啲做運動身心都好 好過摺係屋企打機 表示欣賞
有時間睇下書 新聞 汲收多啲知識 等自己接觸到新認識既人都有話題
朋友 伴侶呢啲勉強唔到 盡左自己可以做到既野 然後聽天由命 隨緣吧
共勉之

一靜左個人就亂諗野

在幹嘛

？？？

成個腦亂諗野 又係度ff 好想叫自己唔好再諗

想來沒有用

咁我訓先

對唔住 係咪嚇走左你

己經第唔知幾多日失眠

那就不要想了

我也是

怎麼醫好無眠者午夜時的感性

盡量吧

以前日日攰到無得訓
依家有得訓就訓唔到

努力
你可以的

我是前者
太多麻煩事了
唯有犧牲睡眠

或者咁講
我只剩下這刻安寧

持續左一年前者
依家後者可以做兩個月
之後就做唔知幾耐前者
依家每日都係好擔心所有野
好似強逼症咁
我連頭先有個人係po到講心事無人理都諗左一陣
諗返自己好快又要做前者又好想逃避
媽呀

我同你一樣

巴打 你做邊行

真係唔知應該點做
成個人好失落

唔關返工事 感情問題 有事解決唔到 每日都只可以盡力對佢好 自己都快唔掂都仲要死頂

我仲讀緊u 但我時日無多
我想做既野係得u個陣先做到 如果依家唔到我以後條路反而仲難行

每一日不斷諗好多野
加埋無限嘅麻煩事
日頭要陪女朋友
我主動提出嘅 我想見你
你見到唔好同我講見小啲
夜晚都係
到依家先叫靜返落嚟
可以享受下

Wts咩情況 有無約過出黎

做啲野令自己加分

冇wts過佢.. 唔敢同埋唔知講咩好

初戀是現任

我都係主動提出
因為我清楚 佢根本想我陪佢

早一年我既日程就係9 - 0:00 陪女朋友
01:00返到屋企 做自已野 hea 寫歌畫畫
每日訓3-4個鍾瘋狂loop
學校野都係岩岩好頂得住

我記得佢仲成日話我記性好差 點做人男朋友
個下我真係好想針

散咗六年再一齊返

例如呢? 唔係成日見
我地見既時間通常第個男仔都係度

現在時間剛剛好夠用

溫柔
細心
點做自己諗啦

唔訓咪夠用 我都唔明點解我可以癲到出去parttime同人補習係會覺得終於可以抖下

巴打 我係唔係真係仲有機..

依家瞓覺已經唔重要了
我抖下嘅位係同女朋友一齊個陣

唔做就冇
做就可能有

煲劇 攤

好記得一次佢我同佢嘈交 佢罵我
點解我地唔可以正常咁拍拖？
點解你唔可以做一個正常男朋友 個一下我真係忍唔住流馬尿
如果你正常既話 我會唔係一個正常既男朋友咩？
當身邊朋友都叫我咪再痴線去期望佢會無事個陣
我都唔知因為咩所以我仲有動力頂落去

咩都無做就肯定無機
你明既

睡嗎？

咁最少你地係開心

你地要努力 就算時間幾夠用都好 我都會g持你

拍拖唔開心為咩

我已經唔知為咩
或者我唔想做衰人掛

True

睡啦 食咗藥sleepy

或者我仲想信佢有一日會啦啦痴鳩線好返 之後會為我諗
會有同理心 唔會再失憶 唔會有咩事 咩都無問題

屌真係好想針

醒醒啦
咩都唔做想好
你睇嚟真係唔夠瞓

拖住大家就一定唔係好人啦

=.=

一起。再見👋👋

Sor唔記得 佢有無睇醫生食藥

我有做 推佢去睇醫生 佢唔肯 罵返我
推左好多次 咩方法都試齊

佢人生得我一個
我知咁唔得 我同佢一齊搵興趣
一齊學野
一齊識朋友

我真係有做過先會逼到自己想針

晚安

食左一排佢自己斷藥 軟硬方法都試過
最後佢都係罵返我轉頭點解要當佢有病

其實佢覺唔覺得剩返你係救緊佢

錯不在你
佢唔肯
佢要你同佢捱要你咁唔開心過日子
佢意唔意識到自己有問題？

唔好後悔呀 我建議你做啦

大壓力到想流馬尿 屌咁大個人都唔幾耐無真係想流

多謝你
我成日都想放棄 但我最清楚知道自己冇可能放棄到
每次一諗到個差距就好失落
點解你要主動同佢傾計而唔係我..
我唔知點樣做先可以縮短個差距

佢覺得無問題
唔覺我一直有幫佢
反而仲會話返我轉頭點解我做唔到普通男朋友既野
但係我唔可以駁佢 因為如果我一出口
佢一受d咩大反應就會屌唔住失憶

痴線嘅人永遠會話自己正常
但係一個正常人洗唔洗要澄清自己係正常
又會唔會有人覺得佢係唔正常嫁呢

想喊就喊啦，反正冇人見到

我一直都唔覺得自己正常 因為咁我都仲係愛佢

我會嘗試
唉 好怕有一日佢地會一齊

行到最尾嘅人唔會係最愛嘅人
只會係最適合嘅人

我曾經試過令到佢覺得自己係有問題 係要改
但最後都係打回原形

咩方法都搞唔掂個陣我直頭試過灘牌
最後佢只係我覺得唔開心係扮出黎
覺得我係想講到自己有做幾多野呀
點點點呀
要佢聽我講呀咁

你知道放棄唔到就更加要諗點樣可以拉近距離

無論得定衰 仲好過眼白白後悔

初戀我愛你

我都覺 就算之後再拍拖 我都唔會好似初戀咁落咁多心機

呢個唔係我初戀 我都唔知點解我咁多心機
我初戀比帽我戴 依家我反而覺得比人帽都唔係咁差
我屌

多謝你地肯聽先
身邊無咩人信我講既野係真
覺得我係鳩up

我係仆街 唔到失去都唔識珍惜佢嘅愛 越迫越痴線

我曾經叫佢走堂陪我 仲有好多其他

淚水中能看到 你真的 自由了

難聽小小講
佢又好好？
做過啲咩嚟？
有冇令過你開心？

如煙 因給你遞過火 如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌 像你沒來過 沒去過

this for u

希望堅持到出現曙光

我想鼓起勇氣wts關心下佢
因為佢呢排真係好忙
但好怕佢覺得我煩

又聽聽下喊左出黎

到底我係咪女人黎 成日喊

不過真，有下一個既話，都可能無初戀果個會付出咁多

佢剩係用自己方法對我好
我知佢愛我既
但佢份人有時好cynical 好單一角度思考

佢自己鍾意去邊到邊到玩 大時大節或者我生日就會約我去個邊玩
有時佢自己一個因為個病訓唔到 話要有我係到 但佢屋企因為屋企人問題所以我唔去得
我主動offer比佢過黎 佢會講成係佢過黎陪我咁樣

有時佢會diy下禮物比我

係

我係開心既

但我想見到既佢有努力去改善自己

thanks 我頂唔住個陣自己會識收皮

男人女人都係人

若你說東風破甚麼 西天降甚麼
只想一覺瞓天光

仆過街 唔想又要仆多獲勁

今晚真係好少人喎

係呀 我都就訓

快d訓啦

就啦就啦

但願每一個人都可以平平凡凡過下人生
唔洗諗咁多野

就訓

但願大家可以無煩惱咁生活

好凍

me比個free hug你

hug hug

兩個麻甩佬攬埋一舊

笑什麼你咪又係要攬

攬攬

我唔駛啦
digital hug我覺得無咩用

咁我依家黎hug你

初戀bb

don't gay me

未試過又點知自己係咪gay

LET IT GAY

你做攻定受

better off alone

do you think you're better off alone?

i do

你有朝偉bb 7成我就做受

nah u aint

朝偉是誰

我係男人都想比佢屌

咁我做定受都得啦

try me

今晚好少人.............................

我唔做第三者

有心事?

聽下開心歌開心下先

拜

u sleep?

有無心事個人都唔會點開心

太多野諗？

我以為你去聽歌 走LIHKG

I can't

聽住上

係掛？

抵死啦 又多一個

晚安了 人生 我的好朋友

初戀bb早抖

不嬲都抵死

無架 無得搞 多野諗跟一生

一個唔覺意又諗起ex
之前幾日仲好樂觀正面 話會原地等佢
其實一直自欺欺人
佢根本唔想我等 唔想要我
我只係一個麻煩

每朝都狂呻鼻水

有喜慶事 去飲.....酒

早s

每日都好攰

我劈道雷落黎電醒你

劈死我就好了
唔駛係呢個世界咁煩惱

Pki KA chu~~~~~~~<

好qq haha

依個世界咁多新事物未試過，我就唔想死

又落大雨吖

Arm ah

詩

cda

早s...卒仔

而家唔知開心好定唔開心好

無再揾你?

update下我

無... 可能已經厭左...

另外呢排前男友搵我想同我復合...

男神上次話想玩patpat 我唔肯
之後佢就無再搵我 ...

係咪應該開心 ... 起碼我唔洗再沉落去
但係佢唔理我 我又好唔開心

好似我舊同學，佢條女前後俾佢玩完中出即飛，玩完仲唱

其實都好驚比佢唱...
上次佢反問我 佢似咁衰格咩?

我既朋友叫我堅守自己既底線...
但我驚自己會忍唔住去搵佢...
真係好掛住佢

識say no係好事！

當你玩具咁玩，乜好好人咩?

我當時都係度諗.... 你當我免費雞咋WOR ... 你以為自己好好咩...
但我唔敢講出口

我覺得佢而家似係等我自己放棄自己條底線比佢玩埋patpat
我而家驚緊自己堅守唔住

會有人珍惜你，但唔係佢囉

呢排 我前男友來搵我想復合..
佢話佢會改 會珍惜我

岩先無意中見到佢地私底下已經有wts 又錄音又有sd相..
我已經開始覺得自己機會愈黎愈細
到底我仲可以做d咩

佢地一日未結婚 你都仲有機

要睇你自己意願，鍾唔鍾意又無得勉強

我都仲諗緊... 成日都覺得佢個人係唔會變
要改要變 拍拖個3年幾都一早變左...
真係要等到我話分手 重新過自己既生活
佢先至話佢會學下珍惜 會改...
唔係好相信

抽身係好事
hug

我地愛你 你都要愛自己多d！

真

我完全唔知點做

佢既社交圈子，生活，都無你份，做乜呀你

如果係我既話
同S 絕交
跟住同男朋友講清楚
一係就揀我 一係就死去同個S 一齊
揀左就無得番轉頭

如果佢揀S 咁條仔要黎都罷啦...
如果佢揀我 以後就唔好再同S 聯繫

係既...
的確我除左知佢大概住邊 做咩 同叫咩名 呢D 基本野之外 真係乜都唔知...

我努力咁忍住 嘗試緊抽身...
但今晚應該又會見到佢... 唔知見到佢之後仲係咪咁堅決

如果會去諗，退一步觀察先，又不一定要即刻 復合

我尋晚同佢約左出去食飯睇戲..
但唔知佢做乜 成晚不停係度話我好似分左手之後過得好開心
又話我好似同佢好疏離
跟住就話我好似唔想同佢試下一齊番 好似有D 野突登暪住佢咁
又話我同我D FD 講D 咩佢都唔知...

其實本身好地地食餐飯講下閒計咁 我都覺得OK
但佢而家咁 我覺得都幾大壓力... 好似好趕住要一齊番咁...
佢就話其實佢真係好掛住我 真係想珍惜番段感情 所以先會咁

你都肯同佢約會既，俾d時間自己，慢慢考慮吓

我想慢慢考慮
但佢好似好趕...

未了解就一齊咪又係呃

無人強迫到自己，亦都唔好太過遷就或者依賴別人

其實我覺得自己好似都幾賤
因為男神只係當我兵
我先會諗好唔好同番Ex 一齊
好似當佢水泡咁

Woho

I know that feel
唔好再靠人，無咩人係靠得住架

唔好諗死 ...
有心事係度講
又唔驚比身邊既人知
又可以發洩到出黎
呢度多數都有人開解你

無辦法，我都係咁
頂硬上，有心事放低係到啦

你留係屋企 乜都唔做
日日大把時間去亂諗野...
個情況只會愈來愈差.
點解唔番工?

同男朋友一齊咗都有兩年幾
正因為佢身邊嘅朋友都被人派帽
所以佢都好驚自己會被人派埋一份
所以就好多時 我做咩都會問准過佢
依家連識新朋友都唔敢
想出去玩又唔敢
自己心入面嘅感受又唔敢同佢講
兩年幾黎未試過嗌交
唔想一下子失守

你之前一直都無番過工?

拍拖其實要講個信字.
其實你要同佢講清楚你既立場
咁大個人 識下朋友 出去玩下 其實好正常
唔通往後幾十年都要好似坐監咁咩
佢真係覺得驚既 你咪帶埋佢一齊去識朋友 一齊玩

一係試下番D 唔係好需要面對人既工作?
或者 試下自己去做下運動 去游個水跑個步
做完運動心情會舒暢好多

佢成日擔心我被人呃 被人食咗都唔知

咁真係諗方法俾信心佢
男朋友自卑低？

其實我識左我將軍3年半
我都係好多野都唔知

點解又會見到架

帶埋佢一齊去
時間耐左佢自然會明其實係佢自己諗多左...

咁我都好D 我識左佢唔夠1年

因為今晚番學...
佢係我讀pt degree 既同學..

買野? 食野?
女人既話 應該係呢2樣野最開心

呢度有位巴打好鐘意約人做運動

咁你每日係屋企除左亂諗野之外 仲有咩做?

不過真係出下去識下人分散下自己會好d

畫畫幾好呀
可以試下幫人畫下插畫 ...
我見其實網上面 有人會請人畫插畫
咁你又唔洗見人 又可以畫畫 又有錢賺

諗太多，邊有人得閒留意你

畫畫呢D 野 除左講天分 仲需要努力既
如果真係畫得唔夠靚...
試下畫D 短篇漫畫
個D 其實睇故事內容 多過睇畫功

好恐怖

咁要學識唔好介意
我成面暗瘡加暗瘡印唔通一世唔出街咩

理撚得佢，唔鐘意咪唔鐘意
人生d時間唔通拎哂去諗人地點睇自己咩

香港地大把人抑鬱...
你試下畫出黎 可能會比你想像中更好 更多人欣賞呢?
你唔試就永遠都覺得唔好
哪怕得出黎個結果 真係唔好
起碼你努力左呀嘛

今日就開始改下啦

感覺似bf盤你咁

似
其實佢應該係驚
驚我有人追 跟住唔同番佢一齊 又

You never try
You never succeed

咁佢係究竟想佔有你定真心鐘意你

早阿杰

唔識分 點先分到

我之前都係衰佔有欲太大

早 番茄

唔在意就唔會有問題發生

我覺得 真心就唔會chur你

如果佢地一齊左我就應該會迫自己放棄
但佢地一齊之前我可以點做

係你就係你既 你走佢都會捉住你
唔係你既你做咩都係冇用
不過都可以努力試下既

我當時就係好愛佢 唔想失去佢 慢慢就越黎越痴

你愈愛愈痴果個人又走得愈遠

係 我當時唔知會迫得佢咁緊 我果陣就係覺得我愛緊你 但事後先知原來我好cls 愛情真係好可怕令到我唔識分析事對與錯 仲搞到我好似控制唔到自己 好似著左迷 入左魔咁
現在我看到你自由了 我就很開心了 希望你可以搵到好嘅另一半

小豆 佢覆你未？

係你投入左一段感情就會令到自己失去自我
傻痴痴 當佢愈走愈遠 我就明白 完來我唔係失去左佢
係失去左自己。就算我地冇結果都冇所謂。
見到佢仲識笑我就已經好開心

也許我想的太多 卻不能給你什麼
努力把傷心變少 笑容變多就好了

無喎 星期六ig果度無覆喎 明明果朝係wts都有講一兩句
不嬲最忌chur人所以一遇到無覆我可以幾日甚至一星期唔搵 好難忍既

不過打算wts鼓勵下佢

好多謝佢當初約我 如果唔係佢約我 我都唔會同佢表白（雖然膽粗粗 表左先 fail左就朋友都做唔成）但佢諗左幾日都應承左我 同左我一齊 比左段咁好嘅回憶我 而家雖然唔知你近況或者轉左新工 但願你生活快樂 活得更好
不要像我一樣垃圾 企唔番起身 沉溺係回憶到
關於承諾果方面 雖然我問過你 你都答左我唔會再做 但我都會單方面咁做落去
叫完春了

初戀同我一齊加油啦
人就是這樣 必須去習慣失去

努力把傷心變少 笑容變多就好了

試咩台？

我係努力咁收埋自己 唔再同人分享心事

咩黎?

我做緊演員

同問 睇唔明

演員好

靚仔 定 靚女

一個比大家討論下心事既網台
目的係幫助大家做開口既角色
知道每個人都有野好難開口講出黎
由我去做代言既角色講出你既心聲再同大家一討論

每次難過不讓你看見 怕你違背心願
其實你不懂我的時間 都是用來想念

仔

有機會支持下

會見到你做主持?

係仔呀

有
把聲囉

靚仔

j兩j先

去追啦 投其所好
不過追還追 唔好做兵

佢話佢真係好想重新一齊所以先咁chur
我有同佢講咁令我好反感
佢有道歉

琴晚失眠太過負面 訓唔到miss左今日德文堂

岩岩出去食飯 番黎個陣好大雨...
但無帶遮
個人濕到好似沖完涼咁.. 而家凍到想死

why會學德文
遲下過歐洲?

人生 早晨

本身份人鍾意德國
細細個好受佢地音樂文化影響
加埋好多鍾意既野都係德國出黎
尼采個d
所以今日我先會去左玩音樂
黎緊好想試下報下intern 睇下自己去唔去到德國個邊
做下電影sfx/配樂實習
雖然唔覺得好大機會 但都想學左德文先

我會

買衫換，出入冷氣地方好易病，琴晚我爭d奶野，好在訓一晚無事啫

我已經去廁所用乾手機吹左陣
而家用熱水暖緊手

主要係我要買衫就要衝番出去暴雨中
我吹乾左D 已經好左好多

出面唔凍 office D 冷氣好凍
政府部門好似唔洗交電費咁款 日日開到個冷氣好似雪房咁

有咁平咩

有見過 黃大仙個D 街邊小販

冬天個陣 office 係凍過街

落雨

係咪無左telegram

好似無得更新定down返

一出街就落雨

我有朋友中左 但我無中

你地用假ac?

有得更新但有d gp封左

最好唔好更新

我真ac

咁我唔更了 唔該哂

我上次想用真follow你

哈哈 我地仲未交換真ac

嘉勳

下你識我？ 講笑定堅

早晨明

你message 我想相認
因為我無女仔朋友 你點識我

好多野都要試

Done

好不安 可愛話識我

他可愛嗎

身邊無女仔朋友 趕走哂

男既都無咩

男男也好

我唔跑步 會唔會認錯

終於分咗手
係我提出嘅
但係而家有啲唔習慣一個人
唔想做仆街周圍搵女頂原本嗰個
但係又好寂寞
所以上嚟搵吓人傾計

我好垃圾

其實好想拍拖 奈何留喺度只會令大家辛苦 我攰了

i know that feel

可能係現實中爽死

好呀 唔好搵水泡

但係係呢一刻 又唔想做狗公即刻搵下一個
好矛盾 就算見到啲幾好嘅女仔都唔敢行動

等自己真正放低左上一個先啦...
唔係既話 2個人都會受傷 ...
又唔係真係咁趕既

希望係咁
因為我真係忍受唔到日日鬧交嘅日子
但係佢仲係咁留住我

咁你不如send 個whatsapp黎

同意
但係呢一刻真係好寂寞空虛

lihkg識真人